Trump下場已被預告

Rip,玩到咁大

張卡咩意c

坐十碌

最好笑是cctoy教美國佬玩政治

光明會

美國革命嗰陣佢地連粒精蟲都唔係